祖雲達斯後防Rugani中左武肺

官方講

牙朗

c朗

歐聯取消得

R.I.P. 阿朗

又係好後生

The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

阿朗

阿朗仲成日同隊友打茄輪

醫番都可能要退役

Il calciatore Daniele Rugani è risultato positivo al Coronavirus-COVID-19 ed è attualmente asintomatico.

Juventus Football Club sta attivando in queste ore tutte le procedure di isolamento previste dalla normativa, compreso il censimento di quanti hanno avuto contatti con lui.

意假正式玩完

早幾日贏完國米，成班仲係更身室大合照

冚隊剷啦黑哨祖

辛苦晒曼狗咁夜睇我利晉級

晉你老尾

咩話???

意甲玩撚完

很想要歐聯八強吧

下星期場歐聯八強對里昂唔洗踢了
一定全隊隔離

歐聯唔洗踢

玩撚完

右上係佢？

我朗

係

呢鋪真係比球迷咒到中肺炎

係咪第一個五大聯賽球員中招？

里昂都大撚獲 14之內作客過里昂

歐聯都玩完

丙朗

沙利

Yes

應該係

煙剷應該本身肺都殘啦

如果全隊中 下季係咪唔洗遇祖記

沙蛇

r聯

屌你

成隊蛆係咪收得皮

負負得正

繼續玩倒掛啦 力格

如果係咁下季應該唔會有歐聯

咁今晚場波點算

屌

下星期先有歐聯
不過一定踢唔到

利迷全體心聲：希望祖安都中

食煙多ACE2受體會多過正常人
仲易奶野

Cls...

阿朗咁強壯中咗都小事，煙sir中咗既話

隔離14日 點踢
里昂都唔會過去意大利啦

成隊都係密切接觸者

牙朗一世英明 都輸比中國肺炎

C朗敢去意甲抗疫挑戰自己
美斯敢唔敢？

咁撚亂成個歐盟都各自封城啦

假膠得幾好笑

好返個肺都收皮 仲點踢

西班牙都二千幾單

同咒人全隊空難一樣咁on9

佢一早有預感，係歐洲未爆時已經話覺得驚

無咁諗過

按隻野既勁法成隊祖記應該唔會得佢一個中

現家講緊成個意甲 下季都未必開到

馬德里好似佔左全國一半到
然後下體今晚有幾千人走左去利市睇波

好似話驗到有 但係冇症狀

預感球王

佢哋呢d精英體格，兩個禮拜出得院啦

有冇後遺症

班球員仲係好似無乜衛生意識
頭先利記場波 完場兩個教練唔握手
轉過頭同其他球員又握又攬笑了

肺花
肺機體大減
你話呢

歐聯唔停真係on99 全歐洲 每場波幾萬人交叉感染

驚咩，佢話想擁抱武肺咪實現左

唔一定個個花，香港中咗個女手足都無事

如果佢傳咗比隊友 再傳去里昂國米 里昂再傳去psg psg再傳去多仔 玩撚完仲有麥巴包雖然驗左冇 但又會咁鬼咁啱病

咁國米都玩完

未病症狀出現都會？
而家祖話魯加尼驗到有但冇任何症狀出現
即係個肺未花？

哇今次大獲

RAP🙏

輕微嘅話同大感冒差唔多

啊朗

所以就要睇個肺有無花到

好番完全冇後遺症？

但已經呈陽性
難保病毒會慢慢入侵肺部

有機會

睇幾時醫治同自身體格

國米隻前鋒88

其實唔係既，球場比賽果時都空曠，未必咁容易中，加上汗液好似無病毒

祖記對國米時佢坐後備席
國米rip
曼rip

花咗都可以好，除非纖維化

佢咁早期確診又俾得起錢，又有運動員體質，應該好快無事啦

唔好成日咁順口肺花肺花
個確診女手足咪冇

好似連兩老都無事

前面咪話有機會

Rugani係冇症狀感染
體格精良係唔同啲

而家傳緊國米都會隔離

意大利做乜鳩

聽過單係相反，無徵狀但個肺花咗，就係見佢花咗先估佢曾經中咗，自己好番

意大利=武漢

用咩藥物嚟醫 好似話始終要靠自身抵抗力

隻野斷唔斷到尾都未知

識戴口罩未
究竟啲鬼係咪唔知無徵狀都可以傳染

擔心我朗

第一意大利已經有人帶口罩，
第二歐洲已經極難買口罩
意大利連醫護都唔夠，
要支那捐物資比佢

祖記係咪有班好激進既球迷有火箭炮

阿特難大好慘

捐有毒物資

晉咗去邊度

意大利警方周一在一次精心部署的突擊搜查行動中，在搜查祖雲達斯的激進球迷組織時破獲了一個大型軍火庫，當中包括有在新納粹極端分子手中的空對空導彈。

都靈警方的特別部門DIGOS公佈，周一的行動中拘捕了三名人士，包括50歲的貝基奧路（Fabio Del Bergiolo），他曾是一位邊防安檢人員，2001年曾是參議院候選人。

據報道，調查始於聲名狼藉的祖雲達斯激進球迷組織Drughi持有新法西斯主義旗幟，警方突擊搜查更發現軍火庫，包括有自動步槍、手槍、穿甲子彈甚至是目前卡塔爾仍然使用的空對空導彈。

Source:

唔撚係啊

bin

會唔會係食支那雞出事

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

細胞因子風暴...

毒死強姦犯 罪有應得

Cristiano Ronaldo visits his mother in Portugal due to suspension of Serie Ac朗阿媽

基廸拉 藍斯奶晒

係時候番去挑戰葡超

痴撚線